比克=笛子魔童，咁比克大魔王=？

求解

笛子大魔王

笛子大魔童

真心想問好耐
岩岩又有人講起港版名台版名既問題
其實以前係點叫"比克大魔王"

笛子魔童大魔王

Peter Parker

屌

做乜尻

小學程度既代數都要問
樓豬你咁搞笑既

笛子魔童（日語：ピッコロ；英語：Piccolo）為《龍珠》中的一個角色，為其配音的是古川登志夫。孫悟空打敗其父笛子大魔王，其父在臨死前將他從嘴中吐出來，因此他出生時與孫悟空為敵。

此post已完

無魔童兩個字，唔好FAKE我

我意為數學題目嘛
唔好意為轉左中文我就唔識做

咁魔王同天神有咩關係?

當年香港係譯做 「邱比克大魔王」，笛子魔童就咁叫 「邱比克」

呢個港譯真係未聽過

我都唔記得邊間出版社了，當年佢一星期一本，叫龍珠vs星矢，係連載兩套漫畫的（當時星矢係冥王篇）。

除左邱比克之外，佢比達叫 漢斯，
無閒叫 克林，菲利好似叫 夫利（年代太久遠 ）

想問下如果用龍珠復活笛子魔王
有冇得再合體再勁d

一直以為龍珠z先有劇場版
原來七龍珠都已經有幾套

呢個真係唔係我果個年代

魔童咪姐係笛子魔王二世
後尾魔童同左天神合體咪姐係一開始既娜美星魔童

點解地球人既神會係娜美星人???

魔王係死左
魔童係魔王生出黎
而家魔童同神合左體
再復活魔王合多次